美國 / 加拿大將會再封關

之前係對外
依家係美國人 / 加拿大人都唔可以去對家

行動機會黎啦！！！

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽